[突發]湖南碩士生辯論題目笑撚死人

連正反對立關係都唔係

支那有撚真正debate

點解要hide左張圖？

笑撚死

湖南係共匪老巢

來自iphone xs max

(深空灰)

有冇佢地留言睇下

無論點辯支那都係最大贏家

辯論總結個陣正反方會達成相同嘅共識

中國或成為最大贏家

打飛機比賽

結論係強國又贏

公我贏、字你輸😅😁

呢條題目直頭係講公字都係你輸wor

收多d呢班大陸專才啦
咁撚多書連少少logic,critical thinking都冇

正:支國贏了
反:米國輸了

支那永遠都係贏家

今次謙虛少少，話你輸姐，無話我贏

厲害了

永遠站於不敗之地

連咩色都知

po慣j圖按慣左

winwin雙贏

膨脹定心虛，自己揀一個

有冇link睇
想睇成班點打飛機

應該未舉行

口交部選秀大會?

公係我贏，字係你輸

咁不如叫分組討論
兩邊都係正辯乜鳩

勝出者為論辯“美國心虛”的土木工程學院。

梁天崎家鄉

正反都唔係對立，叫辯論咩？叫打飛機先岩

辯乜鳩論啫
圍爐就圍爐啦

super

係「美國心虛」贏咗！！！
恭喜中國同土木學院嘅同學仔

雙方立場唔係對立有乜好辯論。

控制語言 = 控制思想

當所有人都避禕地用代名詞：
蚛蟈
蝗國
強國
支那
大陸
內地
天朝
TBB
TVC
CCTVB
大台

有朝一日人們便再無法將 問題根源 與 中國/TVB 連結

中國湖北武漢

正想召喚呢堆圖

垃圾用咩撚野唉瘋

擺明撚狗

在政治理論考試中，改革開放、中美貿易摩擦、基因編輯都不意外地入考題。不過最教人意外的，是不少考生在網上表示「英語試題」很難，題目根本沒看懂。於是，不認識「rural」、「debate」兩字，甚至登上微博熱門話題和熱搜榜。

50%膨脹
50%心虛
唔係膨脹就係心虛

debate=討論合作

中國人的辯論，無非是想讓你承認他的觀點，不論對錯。

咁叫辯論咩

打飛機大賽

要同支國人辨論
要先打佢一拳
然後先可以正常辨論

辯論唔一定要正反雙方，有種辯論叫雙辯題賽。

但呢啲題目真心on9，根本已經預設咗唔存在嘅事實。

同埋兩個立場根本可以同時存在，都唔係mutually exclusive

辯論係有零和嘅競技精神，係根據說話內容而唔係根據權力，支那入面嘅世界只有掌權嘅共產黨可以贏，冇野需要爭論啦

同佢地講辯論精神

IPHONE

正方:中美質易戰對中國有利
反方:中美質易戰對美國不利

正 老母係女人
反 老母唔係男人

慣啦，平時千錯萬錯都話係香港人錯

土木工程贏左

你個名

支那又贏

人唔笑狗都吠

泱泱大國出到咁多笑話都唔簡單

一係我贏 一係你輸

湖南人一係做賊，一係做雞算啦

呢個國家究竟可有幾痴線

部電話咩顏色都要show埋

總之只能反美
幾有獨立思考
厲害了我的國

和中國人辯論是徒勞無功的

題目小學生都不如

點解大陸仔翻譯叫深空灰？
明明叫space gray 太空灰

因為佢地用大陸中文
真正破壞中國文化

根本就係打飛機大賽

耶撚辯論題目
正方：婚前應該守貞
反方：婚前不應發生性行為

世界有兩種logic ....

辯論比賽既題目點會正方一句反方一句

口交部招聘大會?

其實我覺得曲得幾明顯

嘴炮同自high有用的話支國早就稱霸地球

有咩分別

玩乜撚微博

年青人應否猛鬼

唔好叫chi na ,叫win na la

湖南仔